發現支那牛牛新大陸

𠵱個功能好似做得唔錯，如果有埋 OCF 就更好

負面例子

佢有free 0 delay data stream (100k 以上). 如果唔係大陸野, 其實幾好.

你哋班友其實真係咁抗拒支那嘢，可以齋攞佢嚟睇價，用美帝行買

雪茄屎忽之最

正面例子

另一隻雪茄屎忽

美股(支概股)雪茄屎忽，睇吓會唔會又炒 blockchain

𠵱隻差唔多啦

地產霸權另一隻考慮

雖然保險股用 P/E 計唔係最準，但可以參考吓

係咪畀錢先有嘅功能

利申: 無用過支那牛牛

唔知，我好早有 promotion 嗰陣開，永久免費兼大部分功能全開

新功課啵

用平時個D要自己畫

Btw, IT狗你係咪畀人狙擊, 做乜鳩呢啲post都有負皮

用𠵱個 chart 已經可以揀到七成股 (eg. 地產、零售、藥業 etc.)，跟住睇啱再自己分析

唔知，可能佢哋跟我一齊豬咗錢掛

牛牛真係好正
仲係keep住加新野

有冇人知𠵱隻乜嚟，直覺好似有啲投行二世祖「注意」梗

唔識嘅當垃圾，識嘅就知係寶，最好佢做多幾個 common ratios

但點㩒出黎 邊個位

Thanks 好人一世平安

老老實實屌打hket 同aastock 要收錢果d串流
試過用美帝$1999 一個月果個m 字頭都唔夠牛牛抽

又搞佢

只係用黎睇無買過

唔係錢既問題
你開戶就要比個人資料佢

點睇黃金

都係繼續儲囉，跌到咩，都跌唔落，又升唔上

係咪好正呢

殘股/優質股助手

嗰隻質數表嘅科工 object 好似有得諗吓

雪茄屎忽你好

美股 range 少啲，所以攞嚟睇支港股有利啲

我都係用佢黎睇圖再其他platform買

有100k就開通

好似就黎有期貨玩

可以幫手睇1137？

無興趣入100k落去, 即係唔洗諗

牛牛算係一間不停創新既公司
唔想用佢都可以用佢個app睇資料

don't touch

仲有一個方法，翻牆大陸，大陸係免費串流

多謝巴打分享 負評你嗰啲人應該係心理變態

aastock快d抄鳩佢啦
咪撚俾大陸野賺